點解要搞太古城大家樂？ 今朝被藍屍狂寸「無差別攻擊」

究竟大家樂係點樣「中資」法？

有乜確實證據佢係撐警呢？

唔好講乜嘢「GOOGLE啦」, 我就GOOGLE唔到,
你GOOLE到就拿出嚟

大家樂撐警

點撐警？

證據係乜？

證據係乜？
POST 出嚟啦
我想知

急要用, 反擊藍屍

快比證據啦屌

WHATSAPP被藍屍寸緊呀

老闆係親建制

全香港範圍MAP炮

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

老闆係邊個？
點親建制？
證據？

係咪親建制都要拆？

拆咗國泰未？國泰員工FB支持手足就被炒

點解國泰又相安無事?

昨日大約4時，中信大廈大家樂門外天橋有催淚彈，亦一度有防暴警察駐守。當時大家樂成為左唔少中彈市民既急傷站同埋其他人既避難所。當值經理突然熄燈熄冷氣，並示意餐廳要關門，請所有人離開。

加埋老板親共

我被藍屍寸緊, 話手足係「無差別攻擊」

唔知點駁

出左聲未？有大大聲話撐警？

又係分化撚

咁點解唔係中信大廈嗰間?

當值經理係中信大廈

有無6月9日中信大廈大家樂經理熄燈相?

唔駛駁啦
同藍絲講咁多做咩
今日比你駁到，第二日咪又嘈過
六月開始駁嘴，駁左半年，有咩成果

有不滿叫佢搵政府解決

今時今日仲有人同藍屍WHATSAPP
個谷有藍屍一係踢左佢一係自己走啦

中信大廈大家樂經理熄燈趕人, 有無相？

即係依家係咪開始亂打?

大家樂不嬲藍

搞大快活先屌啦

依家FACT CHECK呀

你地唔係要FACT CHECK咩?

有無證據?

不嬲支持無差別攻擊 我要真攬炒

搞大家樂真係唔知做乜

唔可以一句「不嬲藍」就搞人

要有證有據

同共產黨一句「你係反革命」就殺人有乜分別？

搞又搞左
fc完有咩用

我都想知點解，如果真係唔完美既應該討論改善。而唔係好似的三五毛咁串串公。

我完全唔知有乜確實證據, 證明到大家樂係衰到要拆舖

國泰炒撐手足員工, 大家又視而不見?

搞太興嗰陣你唔出聲

我做人就要理直氣壯
一句「藍」、「老闆親建制」, 又無證無據,
我就做唔到理直氣壯

我依家要FACT CHECK

你班仆街又話唔駛FACT CHECK？

黃絲非聖人

當時有 post 啦

最尾都係解釋唔到

無咩好兜，錯咗咪錯咗
夠有人話做咩無理過華潤等中資
伍淑清自己有間冰室但無人理
就算我地喺度點講
裝修班手足都無理過

正視聽 推

on9 自己搵啦 老馮呀？

樓主google下先開po啦

樓主牛奶公司做

GOOGLE唔到, 你POST出嚟

哎呀，好暴力呀， 割啦割啦割啦
都冇理由既，割啦割啦割啦

我又返左六月？

一定唔係鬼做？

就算係鬼都唔割，

不割蓆，不篤灰。
不完美，可改善。

六月以黎插贓中傷抹黑多不勝數，
諗下我地點挨到宜家

你POST證據出嚟啦仆街

五毛（開工中）

仲有藍絲乜都講㗎啦on9仔

明明你都唔知

人地揾唔到先問姐

分化撚 拉

樓主唔好審犯咁審啦 有建議就提出

冇記錯大家樂腦細係民建聯

又一分化post
咁多個月都唔知大家樂係藍既話
真係on9中既on9

記住 不推文回覆

點解你啲語氣咁撚似狗

半年都到
仲開d點拆點拆既垃圾po

拉 分化撚

搵唔到先問 你睇下樓主企邊邊先啦 你睇下佢回覆人係深黃定扮黃

美心集團我完全明

其他有堆真係九唔搭八
完全係亂打

有D更藍既又唔撚理
港共議員地址全部齊, 又無人理

唔好話親共啦, 直頭係港共啦, 6個月嚟無人理

其實寸人嘅藍絲就係樓主
拉

樓主好鬼
想舌戰群雄

慘你又柒嘅

6 月 12 :

"昨日大約4時，中信大廈大家樂門外天橋有催淚彈，亦一度有防暴警察駐守。
當時大家樂成為左唔少中彈市民既急傷站同埋其他人既避難所。
當值經理突然熄燈熄冷氣，並示意餐廳要關門，請所有人離開"

我企邊邊？

我企 FACT CHECK 嗰邊

blocked

亂打叫團結？

冇證據即係老屈啦

你又唔去搞？咁多廢話

拉

因為易搞咪搞左先

收皮啦樓主
問咁多做乜撚
做咗咪做咗

大家樂係雨傘果陣已經奶共比人屌
樓豬五毛

點藍？你POST證據出嚟

依家FACT CHECK

無可否認大家樂係Lower priority

有無相先？

我要證據

答返佢 「唔見大快活比人搞？」 咪得囉
到以家都仲有人同藍絲「理性討論」，難以置信

其實呢度無一個人答到樓主

不割 完

612 大家樂點對手足 你冇眼睇？

屌你都費撚事 on9 你睇下佢點覆人啦 冇老豆老母教咩叫禮貌？ 佢覆人係屌緊人

麻煩不推文回覆

日撚日post埋d “點駁” post係度洗版

躝番去和合石企啦 伸手黨

樓主態度唔咁撚臭串既話
相信大家都想幫你

起一起樓主底

藍絲做乜都話暴徒架啦
傾黎做乜鳩

除非你就係個藍絲上黎問人啦

諸葛亮舌戰東吳群儒

群儒拿不出確實證據

不割係一回事
不完美都要知邊到不完美
可改善都要知邊度有得改善
錯咪認 認咗咪可改善
如果啱嘅咪唔駛改

阻膠出沒

收嗲啦 fact check個邊 定係中立呀 中立就藍嘅
黃定藍 問你呀

On9樓主 自己唔識搵 駁唔到就上嚟叫春

你唔打擊藍店點搞黃色經濟圈

唔理證據?

我覺得大家都起晒鋼咁lo,又冇人話要割，唔檢討就行錯，行錯就會輸
政府都開始玩公關喇，唔好自欺欺人

議員辦公室有
但講真好多都係開花嗰陣順手...
真係有咁多特登走去打咩
有啲地方又可能難走

屌 明明唔撚係手足 睇佢點回覆手足就知佢分化

咁係做對, 定做錯先

我依家要FACT CHECK

算撚數啦
根本就亂尻咁黎

咪就係，自己搵啦。

太興有份支持 投票比廿蚊張

點「奶共」先？

比D確實既「奶共」證據出嚟

不完美, 要改善

on9

因為更藍個d少分店？

驚咪唔好出街囉

唔應該亂加大戰線，我地要做既係有差別對待。

就算係鬼都唔割

你乜都割晒佢
你咪可以贏到你個唔知咩藍絲group個道德高地囉
你咪理直氣壯咁以為自己做到人地心面果個聖人囉
不過你group出面既隊友死晒咁解

五毛

係咁盤問，扮晒黃，乜撚野叫「企fact check果邊」

呢個分比post可以沉底

如果做錯, 就要道歉, 改
唔係一句「不割」就完

如果係無錯, 就拿出證據
所有手足都可以理直氣壯

見係藍店 咪順手裝修
唔裝都裝左 不分化不割蓆
Btw屌你老母樓主係咪瞓撚左
場運動過左成半年先問大家樂點解係藍店
問人問題仲要個語氣咁撚臭串
反醒下啦屌你個嘴

落現場問囉

要問，要 fact check 冇問題

但請善用不推文

叫左前線唔好再出 又比左膠割 又被捕 開心咩？

裝飾大家樂有問題？邊到有問題？
問題出係邊呢？點解唔可以搞大家樂？
比啲證據黎睇下點解唔可以搞大家樂

收嗲啦你 爭撚住割
傻閪快撚啲死啦

關你撚事

大家樂個情況同老麥一樣
未去到美心個level但希望各位罷食

岩
藍絲眼中手足做咩都係錯都係暴徒

同佢地講，如果睇唔過眼就落去幫大家樂拖
驚就留係屋企

樓主要問，要 fact check 冇問題

但請善用不推文 please

有無證據先？

你話中信大廈大家樂, 第一無證據
第二, 就唔該搵返中信個當值經理啦
有無證據係全集團既行為, 定係個別經理先？

搞錯銀行都試過啦，盡快改善咪得

遲下交過稅俾港共都批鬥

你係邊位？
要解釋俾你聽？
至於屌人唔裝修國泰
支持樓主你帶頭，保證到時唔割你，唔會叫你解釋同拎證據出黎

連登已變極權
話拆就拆

起曬鋼係樓主？ care咁閪柒多 咩藍屍狂串 你咁撚care企佢哋個邊囉 人權究話唔好搞咁多會輸啦 咪又過咗 重點勇武冇撚停過

佢唔出現在現場就無事，
黨鐵商場有裝修申請括免好耐

伸手仲咁撚惡

現場有人出聲：都唔係美心

跟住成班又話：中資、中資

我唔知點中資法

無線新聞 不予置評
樓主唔好咁勤力覆人搵錢

屌你老母
咁佢有冇公開屌柒中信個經理？？

屌你老母
你六月果陣唔fact check
好啦 隔咗咁閪耐
到依家乜圖乜片都沉哂
你先嚟話要fact check番

你真係企響fact check果邊咩？
話你知啦 你唔撚係呀

以前裝修，我哋都會出返文宣解釋返點解要裝修，今次咁樣做可能令淺黃割蓆，快啲出返文宣解釋，多一個朋友，好過多一個敵人

同埋以前我哋都係根據規矩，紅黑裝修，藍罷食

看得自己那麽高

你係個19 group同一班阿叔駁嘴炸

老闆係羅開光 其家族同澳門何鴻燊係親戚關係 唔記得何家邊條女同伍姑婆一齊上聯合國唱衰香港
明顯既保皇商家佬
仲有2018年係內地有超過10億生意 有中資入股背景
仲有中信事件 你可以話係單一經理既問題 但係個集團唔處理個經理 變相係默許呢個事同諗同呢個事既手法
同埋今次已經對比美心集團溫和好多 絕對無拆到大家樂 只係入去叫口號同痴貼紙 呼籲罷食罷買
咁都唔滿意?

弱智樓主

打藍絲就自己搵資料啦

唔識搵就唔好學人打藍絲

未必藍 至少未有明確證據
只不過係非黃

勇武少左出就係因為樓主呢D撚屌仲係到
大家樂點解比人裝飾仲未知 真係訓撚左十世咁

無線唔無線有乜關係？

重點係唔知點解要搞大家樂

見到樓主睇無綫新聞
可以block 再上一頁 咪同佢晒氣

以前睇過好多次 大家樂好撚藍
唔記得sources了

大快活先係黃
有人搞大快活既話 我地先公審啦

你都起曬鋼咁

係啊 咁點撚樣 我點解要理條藍屍點撚樣霖？

係囉, 你都同意係搵返中信經理啦

因為無線會老屈有破壞
事實係
示威者沒有動手，只叫口號或張貼呼籲罷食罷買單張

不割 完 好似你呢種態度問返黑警同紅官 問完要相又問證人 又問講過咩 就係你呢種人 拎呢個準則欺善怕惡 兇黃絲唔兇黑警 紅官 藍絲
點解今日政府仲唔跪 因為有你呢班所謂唔阻到人既人阻到運動發展
如果當初極大規模裝修 社會運行唔到 直接導致三罷 被罷工 政府一早就回應
係你地一直話乜7連登四色 指摘同路人 先搞到之後咁多黎明運動 中大 理大 遊行 集會咁多手足前途盡喪 你有無幫手足點過？
打緊仗呀屌你老母 有潔癖你返屋企訓啦 荔枝角手足點算呀 屌你老母 晒我時間 拉

好多公司都係親建制，單係親建制就裝修門檻好似太低，對外難解釋，衷心建議，真的不宜門檻太低，裝修太濫。

果然係肛sir, 反問之鬼

但有次尖咀啲大家樂姐姐keep住拎箱冰出嚟雪野飲喎

你依家爆大家樂嘛

你依家爆, 我咪依家FACT CHECK囉

樓主個腦需要裝修

幾撚時有同意你？

Ching 而家大家樂係咪被裝修？ 有乜春野爛咗？不完美 下次改善唔識？ 拉

亂打定你自己訓左
自己比blue shit 串幾句就唔識反駁？

大家樂是黃定藍快餐店呢？

半年啦，仲未醒?

黃乜
根本兩兄弟
而家大快活都炒左杜汶澤啦

為左方便潑婦罵街般的五毛分化撚提供埋殘體版網頁比你善用不推文回覆

咁你繼續食美心囉
照你咁講
美心成個集團都係得太子女一個錯咋嘛

喂 正正常常個撚個係香港都好撚大壓力 日諗夜諗香港 琴日又發生咁撚多事 條仆街唔撚撐手足 仲要質疑 有幾撚辛苦呀知唔知

樓主想人block 咪出聲囉

大家樂雨革撐政府
係今次無特別出聲，唔代表唔係藍

樓豬係咪唔識中文 中文U**？

順便問下，之前圍狗屋你班藍屍有無鬧過？
圍狗屋唔是無差別啦吧？

如果佢哋冇鬧，即係支持圍狗屋？

你fc?
你點人幫你fc炸喎

樓主:睇唔到 我唔知

我們一直都冇針對中信集團

屌你老母 樓主十有八九無撚出 仲要咁多爹 你老母就咁Google 大家樂 藍 都有結果 係到扮撚晒中立持平咁

捉到一隻偽攬炒派

樓主冇話割喎 佢只係問點解要搞

好多餐廳我知係藍 但唔一定個個都記得or知道定義做藍既原因 咁樓主都係想知原因 唔好一未叫人google 有證據咪放出黎 比更多人知仲好

你嘈撚完未 你block9個藍絲唔可以？就算你搵到證明你答佢a佢就問返你b 之後就一句話我無見到我唔知 咁點解仲要同藍絲溝通？ 大家樂集團既話事人係親建制 咁大個google你唔search下

成撚日都有人問埋呢啲垃圾問題，你個腦裝屎定點？見到藍屍直接一句屌你老母，明唔明？

有親戚係藍屍 = 我係藍屍？
中資入股？ 邊間中資入股？係咪控制性股權？

搞人 殺人你自己講咗個分別，仲停留要指責手足嘅話麻煩你留力鬧對家好過。

原來呢條係露底五毛
之前已經永久封鎖過
Login先發覺

請善用不推文

推呢個

頂唔順樓主啲語氣
連大家樂做過啲乜都唔知仲係到扮晒中立話乜野企喺FACT CHECK嗰邊
企喺FACT CHECK嗰邊但自己唔撚識FACT CHECK要做伸手黨係咁問問問
話俾藍屍寸又想反駁佢結果又要周圍靠人幫你答 上網問功課咁
係咁問人證據證據 唔講以為你係律師

我岩先搵完，最簡單搵到個excel表
只要係藍店我覺得全部都可以裝修
咩紅裝修全部都係冷氣軍師自己決定，前線做咩佢地決定
只要係敵對陣營我完全唔會覺得錯

如果裝修裝，反應會好似上海商行果單野咁
無人出黎駁，佢公司Backfround完全FC哂係對家勢力
你唔BUY就自己過檔去藍屍，唔好搞分化同包呦頸

六個月，呢度唔係你係到講幾句我要證據我要FC就分化到

成班五毛分化撚出晒嚟

其實手足又無裝到修，去嗌吓口號同貼吓嘢

大家樂我記得612罷工話可以彈性處理 唔會懲罰員工 之後大家樂一直冇出過聲

老闆立場係重點 但佢做出嚟嘅行為亦都要考慮

咁，認錯，支持偽政府啦。

大家樂係上市既, 按聯交所要求披露主要股東：

羅德承 15.75% 30/09/2018
羅開親 11.62% 30/09/2018
羅開光 11.00% 30/09/2018
景順投資管理有限公司 5.00% 18/09/2019

點撚樣中資背景？

分化撚
想spin風向死撚開啦

同藍屍解釋=浪費時間

冇辦法
你去支持殺盡香港人啦

大家樂做過啲乜？
講嚟講去都淨係話佢親戚做過啲乜

唔使理
相信手足 手足想點就點

認錯唔等於支持港共政府

你咁係偷換概念

真手足唔會咁樣上嚟質問
而係幫手做research 解釋返
帶風向食撚屎

????

樓豬追唔貼就屌人好撚多藍證據啦

分化撚
拉

樓主講得好
大家樂係黃，睇個招牌顏色都知
我成日食佢早餐

成班連登仔答唔到樓主 講唔過樓主 就話人分化撚
唔正視呢場運動既問題 只會以失敗告終

佢有份投林鄭 okay?

你唔可以無視事實架喎

對就對, 錯就錯

你班友無FACT CHECK就話人「中資」？

點解唔淨係屌嗰經理啦笨柒柒，
嗰經理仆街，集團包庇，
重夠唔撚夠?
DLLM鶳神獸出動嗰陣洗唔撚洗條友邊隻手指㩒制影大頭，
淨係鶳嗰隻手指面嗰浸包皮呀

On9
拉

係啊 唔高興？

收皮啦 大財團點會係黃
唔駛討論啦下話

藍店搞有咩所謂 你唔問點解狗曱打人?on99

點解釋呀屌！

無證據點解釋？

你話人係中資, 但主要股東FACT CHECK咗唔係

我問你, 可以點解釋？

老闆個家族同何家係親戚 而何家十幾廿個仔女有一個唱衰香港 所以大家樂老闆都係藍

誅九族呀？

2018年上大陸投資

2018 又唔得呀？

會唔會覺得牽強咗d

遲早咪又係中資收購

On9分化樓主 收皮啦

大家樂純粹係大家唔鍾意食
不過攬炒經濟嚟講，搞唔表態嘅商戶係必然嘅事

一句 dllm 完

你岩，所以我支持你殺盡所有香港人。

大家樂本月下旬華東區分店關閉
香港電台-財經2017年10月19日

大家樂華東微信公眾號公布，將在本月下旬關閉華東區全部分店。

大家樂回覆本台查詢時表示，是集團一個短期策略調整，希望更專注於華南市場，以及集中資源讓業務持續增長。

集團又表示，內地業績理想，尤其是華南地區，總營業額穩健增長，整體表現平穩。

大家樂最新的年報顯示，至3月底止，內地業務佔公司收入12.4%，在內地有99間分店。

樓主分化撚

fdgfdgfdgd

你會同藍屍理論已經夠on9
到今時今日呢個地步 肯定冇得話邊一邊啱唔啱 純碎睇你企邊邊
即使我深黃都唔會話手足做嘅嘢全部啱 但我全部支持

你地無人答到樓主問題

FACT CHECKED: 2017年撤資

大家樂本月下旬華東區分店關閉
香港電台-財經2017年10月19日

大家樂華東微信公眾號公布，將在本月下旬關閉華東區全部分店。

大家樂回覆本台查詢時表示，是集團一個短期策略調整，希望更專注於華南市場，以及集中資源讓業務持續增長。

集團又表示，內地業績理想，尤其是華南地區，總營業額穩健增長，整體表現平穩。

大家樂最新的年報顯示，至3月底止，內地業務佔公司收入12.4%，在內地有99間分店。

今日（15日）下午網民於多區發起「和你CHRISTMAS SHOP」活動，呼籲市民到多區商場光顧「黃店」享用午膳，並在Facebook和Instagram等社交媒體「打咭」。
下午有示威者到多個大商場示威，在被稱為「藍店」的店舖門口張貼罷買或罷食傳單，亦有人噴漆。不過與以往不同，過往類似行動主要針對美心旗下的食肆、吉野家、優品360等，今日行動連帶針對大家樂、莎莎、麥當勞和Pacific Coffee等過往較少直接受影響的商舖，原因是該商店是中資背景或公司老闆被指撐警，不過示威者沒有動手，只叫口號或張貼呼籲罷食罷買單張。

睇下你地有幾多人話佢分化撚？

邊撚度有裝修？

有殺錯 冇放過

我睇撚哂無人講中資，你邊到生個中資出黎，係有人講親建制
同有中資入股，你咩居心大家睇得好清楚

佢都係想換過哂啲新香港人咁唧

無高層落命令唔可能關門

樓主,完全明你諗法,唔需要搵理由解釋點解裝修, 咁樣只會心底內搵個借口令自己舒服D, 佢地D咁唔理性既行為,點都合理化唔到,所以都係算啦,而且呢到有大量深黃傻粉都係講歪理,嘈都冇意思

擺食左大家樂幾個月 今日有條on9出黎問點解 真係吓出黎

拉
樓主d post不嬲好鬼

裝飾始祖，十年前已經俾人杯葛
仲要問點解？

你藍絲咪直接講

又Block一班藍絲

太古城現場呀廢人

人地貼果啲新聞嚟
有心就搵到
慢慢同你拉爆個po又點話

呢個係工資事

五大訴求有邊一個係講工資

樓主要分化
點會置頂

你咪同佢講打錯sor9ry
我地真係錯會認
唔似得831
啲狗借執法為名亂咁打人

大家樂無正面表態
我認為係綠，不罷不罰

五毛咪撚覆啦

大家樂旗下仲有一粥麵、米線陣、上海姥姥、丼丼亭、活力午餐、意粉屋、意粉360、The Cup、Espressamente illy

你罷食晒未？
係咪打算爆晒？

呢個 post 好多藍屍五毛出没，可以追蹤

Pull

第六個月走黎講大家樂
叫口號老屈裝修
人地講親建制背景，老屈人話中資，作故仔唔寫稿
唔少P牌撐

從佢搵到有問題就會瘋狂發大針對亂槍掃射呢一點
佢既目的只係撩交o益
睇唔出佢有心係FC，只係想瘋狂攻擊人

逾黎逾似文革

yes, 所以唔扑佢。睇緊。

罷食呢幾間有幾難

大家樂係特首選委有票？

佢又公開講過投比林鄭？

係咪當年所有投比林鄭都要搞？

罷食晒，知道幾個月啦

好易 我就罷咗嘅

我地做野5洗你教

拉
唔好覆post

依家問有無確實證據, 證明佢係藍店
而個仆街程度, 又justify到去搞佢呢？

你明唔明個問題係乜？

拉
係 佢唔只1/2次咁做
我印象中佢開過幾次呢d post 。所以一早block左佢

我明啦 樓主開post引班激進連登仔入黎覺得大家樂藍就係原罪
特登引人講裝修藍店冇問題?
實際上根本冇人裝修 只係叫口號

冇食好耐啦

冇裝修 示威咋wo
帶曬風向 為乜?

老闆親建制
巳fc 完

你不斷偷換概念, 無意思

只顯得佢無道理可講

證據? 冇裝修比咩證據?

Blocked

關最低工資乜事?

五大訴求有邊一個係工資?

拆乜撚啊 叫下口號就屈拆 有咩居心

你有無證據係高層命令先?

咁多個月都仲未block晒五毛

另有巴打指出大家樂有幫手

［長文慎入］612中信前線實錄

隨便啦屌你

同藍絲對話本身就係一件on9既事

藍屍講咩有需要理?
你覺得班奴隸會有獨立思考?

識人做大家樂...餐廳經理無乜權力尤其係關門

屌你老味 一直係到煩 講撚左又唔聽成個777咁撚樣無視意見
你都識講半年 重同藍屍WTAPPS?你朋友呀?重唔撚割?人一藍你腦殘呀?

仲想同藍絲溝通？你on9定點

肯應人未?
叫口號=裝修?
係咪欺善怕惡?
正係係咁質疑自己人
幾時走去反問對家?

唔係打一段字就叫證據架屌你老母

有無現場既相佐證先？

真係好笑，個post全部留言就係「乜你唔知大家樂係藍咩」，「佢老闆親建制」
但係冇人提出過任何source，哪怕係一點，去解答樓主既問題

因為佢老闆背景同保仆街經理，如果唔係真既自然有人平返，已經足夠證明係對家，你仲想點先滿意？係咪你滿意先叫搞得？係咪你滿意先可以叫口號？

你係度問連登點解要搞大家樂？搞個班人一定有上連登？你係到問到既係連登既人會唔會反對，我就好大聲講唔反對，不割，因為係對家，完

我支持你岩呀～現場捉住啲人，等佢地送中永遠返唔到來呀！
換過哂新香港人啦～我陪你說普通話你會感覺好一點嗎？麽麽大。

Kk1398收皮啦屌

現場? 叫下口號都要相?

你叫口號係應該？

你真係justify到大家樂係藍, 你先去叫啦屌你

篤

我懷疑樓主就係個條藍絲

大家樂唔係藍唔通係黃

無人話你裝修呀, 心虛呀屌你

示烕示乜撚呢？ 問緊你有無確實證據呀！

依家係咪「無差別」？

樓主當睇唔到

無差別攻擊？
依家有目標，點算無差別攻擊？
大快活冇被人搞=非無差別攻擊

老闆點親建制呀屌你

有無證據呀？

唔想俾人質疑咪拎證據囉
有壓力大晒?

發現樓主好鍾意fact-check
咁樓主有冇現場裝修既相佐證？

屌你老味應機喇 唔撚識答 同柒叻一尻樣我睇唔到呀?

你話件事係中信大廈事件嘛

咁中信大廈熄燈相呢? 有無呀?

講野唔岩聽就一句廢材車過黎，佢唔係狗既機會細過大家樂唔係藍

大家都記得612係點啦

你覺得cx應該要拆嘅 咁你咪去拆囉
而家又唔係拆黃店 都唔知割乜鳩

你比證據出嚟啦屌你

on閪柒尻 我就係冇證據 我照落場打正

半年啦 仲係到開啲咁既Po

我612無目擊中信大家樂

你有相post出嚟

警署輪姦都冇相=冇發生?
佢唔澄清就當有架啦

對大家樂呢啲藍店都叫無差別

你自己google 啦

你上庭打官司，你係defendant想證明自己冇罪
會唔會搵控方幫你搵證據??

一句「識人做大家樂」就叫證據？

我識人係白宮做, 日日可以同trump傾計呀

屌你老母 我邊隻字話係証據呀 你訓撚醒未

你唔見=冇發生
唔怪得要說服藍絲fd

你google到就拿出嚟

我google到大家樂cut晒華東分店

你好撚煩，

即係p牌仔五毛扮手足啦

係囉 屌講到手足好似文革咁樣拖條友出嚟斬
依家係呼籲人唔好食姐 你真係好想食咪食lo
不過社會上大多數人都睇你唔起咋嘛

一定要自己目擊？
當日中信啲人講㗎 除非你想話中信啲人全部講大話啦

我從來無話現場場有裝修

你唔好屈得就屈

樓主有冇64士兵屠殺市民完整影片???

有無相? 有無相? 有無相?

咁撚多人無相?

樓主用呢7頁時間駁佢d藍色朋友的話已經駁贏左

樓主藍絲
唔洗理佢

賺唔到咪cut 可以代表乜？

兩兄弟如果 fd嘅就唔會開兩間公司打對台啦

樓主咪扮自己人啦
假到

當年佔中佢自己做唔掂賴落佔中到

大家樂仲藍過美心

群魔亂舞，見有野唔對路唔係自己幫手拆招，而係調轉頭迫手足解話，啤藍絲寸到唔識駁係智力問題，分化撚收皮啦

條友柒撚到打冷震

大家樂係藍

四小龍間一粥麵員工直頭吊手足

分化𨶙又扮中立？

前線做野唔洗你教

大家樂好耐之前已經有好多人問點解要拆
依家黃藍店既門檻唔合理
唔好講反送中前，咁計10年前全部港豬，冇人係黃
或者梁振英係黃？支持64學生。梗係計6月後嫁啦

有d好似上水藥房咁，好多大陸人買嘢就要打，咁黃店有一個大陸人幫襯就變藍？係講立場表態唔係理呢d，咁亂計全香港都係藍店，黃色經濟圈唔會再出現，然後以前咁乜都屌香港人港豬，港畜賤奴，高高在上。

咁你開呢個post 做乜鳩？

太難食掛

冇相=冇發生
咁當年大躍進應該一個人都冇死

有裝修？
淨係貼文宣既話有咩問題
一向都藍
又瘋狂刻薄員工 又成日有老鼠 呢兩樣你上網搵都得

係呀 記住我 前線p牌仔五毛扮手足

即係你屌中信啲受害者啦 ok
咁混亂仲問人有冇相
要啲乜相呀你 而且有相之後咪一樣可以話一幅相證明唔到啲乜

咁依家係咪打官司 何況個官紅撚到仆街

NO EVIDENCE

係 你啲reply係咁提拆 拆 拆
咁都話冇屈裝修?
你個post到底開黎做咩?
冇去現場就求片當出左去?

樓主都唔存在於世上，因為我地冇見過樓主嘅相

太古之前直頭最肯包容抗爭者

再講驚樓主比人修埋

點解完又點解，點解你同藍屍咁好傾?點解唔問返藍屍點睇黑警亂打市民?點解要答佢地咁多野?

唉 連登文化係咁 樓主保重

成撚講fact check fact check
你有咩證據畀藍屍狂寸？證據呢？相呢？圖呢？

想fact check下就成班屌曬鬼，咩事
你冇興趣同藍絲拗係你嘅事
樓主得閒星佢地幾巴嘅何樂而不為？

樓主一定係大陸國安黎
特登開post叫人比相捉人
請樓主交出證據證明自己唔係

識唔識類比

裝飾下都叫攻擊...攻擊個門檻都好低下

唔做都做咗
咁依家認錯 改善 最多下次唔搞
完
ps無做錯

而家似樓主星手足幾巴多d

Pin 呢個

狗話叫口號都係破壞社會安寧 都係暴徒

你個黃店門檻就天咁高
藍店門檻就地板咁底
隨便你啦, 唔撚想理

工展會成堆中華廠商會藍店有人理？
無啦
on

我同你個類比一樣 藍絲你哋笑尻佢哋人一藍就冇腦 藍絲冇咗良知 藍絲撐警唔會聽黃絲講嘢 但你會想同佢駁咀

你係手足就更應該俾證據出黎

冇裝修好比面啦wo
示威下都唔得仲要比樓主帶曬風向屈無差別攻擊
講得多啲人會當真ga

工展會全部中華廠商會藍店啊！

我對眼只係見到無人理囉

到時有人理你咪再出一個post囉
搵交嗌之嘛

你唔去工展會全部中華廠商會店去「示威」？

無啊屌你啦

Fact-check 左琴日大家樂係裝修定裝飾未？有冇相？有冇factcheck個班係咩人？

係啊，支持所有中資爆哂佢，唔使拎其他中資未爆出來講，係未排隊爆到佢地者，咩叫攬炒啊ON9仔？

ON9仔唔好推

一直唔撚明嘈乜嘢，錯咪認囉辯論比賽啊宜家？要拗個贏輸咁款，係有理咪理直氣壯講，冇理咪幫手辯護一下做好公關，最重要嘅目標係減少對家對前線反感同增加自己人對前線嘅理解同支持，點解咁撚簡單嘅道理都要嘈一大輪

你咪繼續搞大家樂囉

我都唔撚想再理你班on

唔順路冇人跟咪冇人去囉 咁簡單都唔明?
有人搞就有人會去架啦 唔通一個人去咩 傻仔黎

你既意思係樓主係藍屍?
證據主義者=藍屍???
唔講證據先係手足?

大家樂點解算「中資」都係一個大問號啦！

我冇鼓勵人搞大家樂wo 不過唔覺得有咩問題
唔想理你可以直接收皮既 唔洗講出黎 好小學雞

咁尋日和你shop吖嘛
你不如問人做乜唔去北京「對準政權」啦

殺哂示威人士
彰顯你眼中嘅正義

我意思係樓主要嘈嘅對象係藍絲 而大家知藍絲係點嘅人 你都要嘥時間去同班藍絲嘈？人生冇其他有意義嘅嘢做？

應該係
所以我休息

前線手足做嘢, 話人藍就係藍, 話人中資就係中資
唔可以質疑
fact check對前線手足不適用

提出疑問既, 就係鬼

我都唔撚想理啦

應該集中打擊特定幾間大集團同藍小店
其他可以策略性、暫時性地放過

黃店門檻就天咁高
藍店門檻就地板咁底

唔攪死大財團又何來黃色經濟圈
知唔知咩叫攪炒

最黑人憎係咁講要證據 證據 證據

睇見d留言下下都話分化，下下都話鬼就覺得好笑

樓主係打手
要幫手洗底會理你咩

要攬炒，仲講禁多做咩

我覺得依家係將藍店門檻定到地板咁底
再亂開火喎

無相叫比相
有相叫比片
有片叫人證
有人證話佢講大話

然後呢？

喂你咁多問題不如你直情認埋自己係藍絲喇

叫下口號都要同你交代
要比埋片 相 洗唔洗寫埋report

藍絲都串到你 渣架

我明白呢樣野係麻煩
但亦係必須

如果真係所有藍就要裝修或罷買
全港冇乜幾多商鋪可以冇事

開始放棄 fact check

隨意亂搞啦

一句「藍店」就衝入去啦

慣啦
算

撚有攻擊咩

Recap
國企中資白手套

FACT CHECK咗主要股東先9 UP啦你

證據就係佢唔澄清612謠傳同公司集團背景
唔係藍唔通係黃?
叫下口號又唔係裝修都要比證據 點解唔自己搵

樓主

又屈人衝入去

衝入去算唔算「攻擊」見人見智

答答答，答你老母咩，藍屍使撚同佢解釋，講多兩句唔啱一棍扑落去啦

攪炒唔駛理由
大財團巳經係原罪
仲要專請支那人

點樣「國企中資白手套」法？
我都想知, 願聞其詳

事實係有衝入去

你係咪想否認?

好暴力 失民意啦

咁都叫攻擊?

唔關咩一句藍店就衝 你睇下你點覆人 人哋好心答你 你jer撚住人嚟審犯咁 答你係出於好意 唔答你自己去搵前線問

唔割
完

往來銀行：中銀
答到你未

打開門做生意唔入得?

明明係要connect , 而家根本只係政見唔啱

五大訴求有無一個係反財團？

依家係無產階級革命定係點?

跟你呢個邏輯美心都唔應該搞
國泰都唔應該罷買
你自己諗下你想講咩先

有冇野受到破壞?
你個衝入去意義係誤導有人破壞
定單純有人快速進入間餐廳呢?

你理得我點問
總之點問, 你都比唔到一個好令人信服既說法

做咩樓豬同個藍屍fd 講吓講吓俾佢搶埋個ac 起度扮中立理性撚

你咁講大快活都係喎， 不過我都覺得唔應該成日幫襯大財團。

點解真係咁多人理條癡線佬？根據佢既講法，其實連美心都唔可以搞(因為美心太子女其實唔係主要股東)，而且屋企人撐警等於美心撐警咩？上市公司都唔搞得，因為大部份股東未必係撐警，跟住世界和平，止暴制亂

之前唔見佢沖出來，係大家樂先沖出來，都唔知佢拎住幾多手大家樂

樓主平時言論偏極端勇武架喎
乜對住藍絲就謝哂皮呀

樓豬可以學阿叻咁答唔知

緊係啦 因為你咁拗永遠都贏
你要求人地比現實唔存在既證據咁你咪永遠都唔會被說服到囉
64有大屠殺咩? 我淨係見到有人擋住坦克炸wo
其實你根本就係一個藍絲黎

你算吧啦
我地就死攬架喇
你要割自己割啦

咁咪啱囉
至少打幾隻字話俾人聽大概係咩事
之後啲人會自己搵架啦
又唔係好難

五大訴求夠冇解散警隊啦
唔識自己加？
死線-》升級

烕

你急乜撚野用 反乜擊藍絲呀
你個post咁撚樣語氣
擺明分化渣嘛 扮咩

攻乜春嘢擊呀
有裝修？

擺明啦
所以唔好推po

收撚皮啦賤種，開個po分化露哂底喇，根本藍屍講乜都唔會信，使撚解釋咩

咁就應該由樓主自行舉證而唔係樓下再三回覆重堅持要實則證據
612中信事件有冇發生有人話有
好啦真係有相到時就問有冇片
有片就會話冇前因後果
有曬完整經過就會話係咪個度黎ga
好啦證明埋地方冇錯 咁咪話個別事件 大家樂本身立場冇問題wo

同呢啲一味要證據既人講野呢 基本上係曬氣
對付呢啲人唔需要說服 只要令佢屈服就得

樓主係大家樂外交部發言人
已FC

咁你入去係比錢買豬扒飯咩？

你點知唔係 有冇證據?

大家樂同大快活都係一家人
杜汶澤仲幫手代言

咁證據一定係越多越對我地有利
而且證據既目的唔係說服人支持我地
而係話俾人聽我地有
要人屈服係唔會靠裝修做到，而且成本高
要人附和你先係成本效益最高既方法
而要達到呢樣野既元素之一係證據

洗撚證據咩

巴打其實你講的幾好 我係認同的
但樓主呢種好明顯就係知冇 所以先有恃無恐
而我想講既係好多野唔係冇證據就等於冇發生過
如果某啲野係度謠傳 而個間機構唔澄清 咁佢其實姐係默許呢件事係正確
當然啦有啲冇公信力既執法機構澄清都冇會信

陳先生現為香港上市公司大家樂集團有限公司之主席。... 現為中華人民共和國深圳市南山區政協委員。

冇表態同意唔使理佢

但屌你老母on9樓豬 呢d一次半次冷處理咪得
下次做好d決定咪ok
你特登開post屌手足係咩心態 拉

係咪控制性性股權有咩咁重要 伍淑清都唔係美心話事人

知唔知咩叫攬炒 攬炒就係咁玩 咁不如你落場同啲手足講禍不及妻兒 唔好話水炮車係水炮車 老公係狗唔代表老婆都藍

on9 blocked

屌你老母 大家樂唔係藍都一撚定唔係黃
琴日和理shop嘅原意就係想癱瘓經濟 搞到商場冇生意 而家叫人唔撚食得撚罪你呀 你唔係黃嘅就冇理由支持你啦 仲要大財團親建制都係仆街架啦 咁撚鍾意講證據你證明到大家樂係黃嘅我就撐你啦 我仲日日食大家樂 跪撚住同你講對唔住 屌你老母分化撚

你有冇證據拆舖

首先
用你個腦諗一諗
如果搞1間大家樂(只係噴油)
叫唔叫無差別攻擊?

如果你本人覺得係嘅就唔洗理，同你班藍屍講你同意。
(唔明你點解識藍屍友，我就一早無撚晒，同埋唔理佢，因為佢哋無腦，解釋完係浪費我時間)

仲有，證據自己搵，搵唔到唔代表無。
仲有，講明不分化，不割蓆，不篤灰。
你係到問長問短，要拎合理證據先搞得，咁你食得屎啦，6個月啦。

不過，點都好，知你係無腦黃絲都可以block得。

樓主好明顯係分化撚，之後再配合埋其他分化撚一齊推熱個post，令到有啲真心兄弟姊妹入黎認真咁回應，然後開始互相指罵就中計嘞。如同街邊捉殘局，有三個一定係自己人先引到街外人落搭

**** 不推文回覆****

你既中資=純粹有冇股份
我眼中既中資=有冇幫中共賺數以千萬/億計既錢

BTW 其實你係想知D咩 我見你好似問到有D離開左個目標 唔係為答藍屍既問題

大家樂做過咩壞事?
點解大家樂算中資?
點解中資就要拆?
有冇真係拆到太古城既大家樂?

你係想大家好嘅就唔好屌票語氣

又可以block多件

用你個邏輯即係360係無辜，富臨淨係北角分店係黑，美心得太子女係抵死.........

二百萬人分分秒秒攻擊緊香港每個角落

完

已經唔係陳生做ceo

籃絲只係小數洗撚理佢

潛水唔理咪得囉
好撚煩

唔識用google

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

個遊戲規則係有落場（嘅證據）先話得事，其他人收嗲

.

呢啲投訴個經理咪算 唔使裝修

慘 俾人揭發你係藍絲

咁係咪應該當中立處理？

留意左佢以前啲極端言論好耐
今次睇怕成個AC唔洗要喇

已block

唔係，因為

昨日大約4時，中信大廈大家樂門外天橋有催淚彈，亦一度有防暴警察駐守。當時大家樂成為左唔少中彈市民既急傷站同埋其他人既避難所。當值經理突然熄燈熄冷氣，並示意餐廳要關門，請所有人離開。

睇錯左古天樂 LOL

人民日報既網上搵料員者，成日用盤問同分化語氣問人

再報導果時cap d唔cap d 話連登點點點

屌，話比佢聽d 人話佢係就係啦，你夠信政府la，你又有證據證明佢講真話？ 彼此彼此la

不過佢仲係董事局成員同埋係羅家女婿

拉落黎

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

陳裕光而家係大家樂董事局成員
佢老婆係羅家太子女
係咪應該中立見人見智

你條柒頭想加多腳點知比人小反轉頭

Um 你睇清楚啲笑你柒驚你嬲

真係好慘 睇唔曬 之後想認大叻 就即刻覆咗先 點知自己柒

樓主五毛，證據用tvb 新聞

手足鍾意裝邊間就邊間啦,問問問問乜撚嘢

點解要咁在意藍絲既說話呢？
佢都無腦既你點講佢都唔會覺得你岩架啦

完

拆鋪嘅證據呢

"昨日大約4時，中信大廈大家樂門外天橋有催淚彈，亦一度有防暴警察駐守。
當時大家樂成為左唔少中彈市民既急傷站同埋其他人既避難所。
當值經理突然熄燈熄冷氣，並示意餐廳要關門，請所有人離開"

612當日

證明文宣唔夠呀!

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

push

如果無差別又點解得大家樂俾人搞呢

唔識自己google?問問問
洗唔洗幫你做埋功課呀

樓主當自己係lecturer?
派assignment俾人做

你問撚完未姐

點解你會理D腦殘嘅藍絲？
佢地on9嫁，你講咩都無用。
間中同佢地講，你說話要小心一點，唔係會俾火燒。已經嚇撚到佢尻都縮埋

羅桂祥家族
羅桂祥家族是一個香港望族，指羅桂祥與其弟羅騰祥及羅芳祥的家族，祖籍廣東梅縣。這個家族創立了一些香港的著名品牌。第一代羅桂祥(維他奶創辦人)與羅騰祥均曾於維他奶前身香港荳品有限公司工作。及後其弟分別創立大家樂及大快活。三間上市公司總資產超過500億港元。

家族政協委員 藍
羅桂祥
羅友禮
維他奶 藍
大陸有出貨
tvb落廣告 出名既有vlt就係我
大家樂 藍
612關門

其實好多大集團老闆級都係藍, 但中層或以下係黃
所以個人覺得經濟懲罰係最好
破壞又容易令班藍色人好滿足

你問下佢831點解無差別，佢點答你點答

寸咩姐
真係學721無差別打柒咗佢地啦
仲有命出來寸柒柒？

鍾意裝修就裝修
關你撚事

警察亂打人有圖有片呀
班藍屍咪又係扮睇唔到
搵比佢地睇有春用咩
所有藍絲都係戇鳩

有攻擊咩？睇唔到喎
又冇人受傷冇人死
叫咩無差攻擊？而家連中文都唔識？

樓豬唔係俾藍絲寸，係做藍絲代表入黎搞分化渣

食屎啦 我當時就係中信 員工話總部呀頭打黎 唔比人入嫁

FACT 唔FACT CHECK 都好
POST乜7 你都話要FACT CHECK個FACT CHECK嫁啦
算9數啦

成鳩日有啲分化左膠出嚟認錯道歉，
多鳩餘，
如果手足一道歉淋病即刻答應五大訴求，
我即係係煲底跪地道歉，
成鳩日話唔道歉外國唔幫手，
DLLM你估人地真係為撚咗你一個小小漁港，
依家美國打大佬，你咁啱有子彈送俾佢咋

露左底喎你

高層事後無炒講乜都冇用

有冇人知樓豬jm9，成隻傻狗係咁吠...

2014年已經話佢藍

因為政府唔答應訴求 講完

反駁乜鳩
你今次講贏咗班廢老咪又搵另一樣嘢出嚟
攞d時間嚟做實事好過啦

大家樂雨革已經係仆街 , 無幫襯好耐

做野個班都唔撚上連登啦，日撚日嘈嚟嘈去

大家樂都有人撐 ? 貼幾張標語就叫做「無差別攻擊」

樓主係咪唔知咩叫無差別攻擊

都唔明樓主想講嘅無差別攻擊係咩

叫你串反個藍屍呀 聽唔聽得明呀 陳百祥

黐文宣都算搞？

老細咪廿蚊張囉
仲唔係死罪

因為係臥底做

我都覺得唔好樹敵太多
大家樂罷食算啦

咁計法，昨晚旺角雅蘭間周生生有手足被捉都關門，係咪應該都攪佢？

國泰作為航空公司level都唔同,認真被國家層面施壓嘅話佢連飛都飛唔到
炒手足嚟保住間公司都算情有可原
如果連唯一一間香港人嘅航空公司都冇撚埋就真係仆街了

樓豬到底坐左幾耐 拉

算撚數啦你講咩樓主都會搏架

點解啊媽係女人，女人唔係啊媽？你又知啲女人唔係我啊媽？證據呢？圖呢？

比左證據之後就話：你又知其他女人DNA入面百分之一百同我唔似？

如果唔係100%唔似就話：fc左啲DNA先9up啦

1. 你咁既語氣，就算係問緊一件普通既事我地都唔想答你，如果係真手足既話更加唔會jer住問（咪撚再問我點解咁肯定，你可以收撚柒皮。）
2. 仲有動力去說服/解釋俾藍絲聽姐係證明你訓撚左半年無起過身，會去問料去說服藍絲既post大多數只出現係活動既前端，到左今時今日所有真手足已經對藍絲一笑置之，因為藍絲就算講贏左佢 佢就會講「我唔知」「我睇唔到」，經過左咁多個月，唔會有手足唔明，所以樓豬你想分化既話可以慳番啖氣。
3. 我地夠堵路啦，無差別阻住全部市民返工呀，吹咩？一直以黎我地都以癱瘓社會為籌碼向無良政府談判（死左好多人，政府都仍然無動於終，冷血，涼薄！）搞區區一間大家樂算撚得係啲咩？係咪唔撚識「攬炒」係點解？唔識就咪撚再上黎開膠post,當然你係藍c既話我阻止唔到你。

家陣一句到尾，手足係都唔gur,唔話你聽呀，咁你割定唔割？

割：唔洗再講落去。
唔割：我就share我所知既俾你聽

弱智仔 無食好耐啦

藍絲廢9